Netflix劇《巫師》Ciri 將會係(black, Asian, minority ethnic)

全力support wild hunt捉走佢

咁係咪成個國家都要變人種

隻驚咁廣為人知都幫佢訂左基本人設
改左仲有人睇?

屌，我要anya taylor做呀

開始懷疑左膠係咪想特登令我地討厭啲非白人

不如傑佬變埋nigger算啦

屌你老母種族主義
有超能力就係有色人種

On9

唔好以為Asian就會合我地眼緣
鬼化眼中既靚Asian可以同我地好唔同

即刻唔撚睇
想睇嘅都係鍾意隻game，想情懷返
屌你老母同我改人設

Yen同triss asian 得唔得
ciri好心咪亂改

不過真係多鳩餘
整返d黑人精靈 Asian水鬼囉咁

Black

屌你老母呀?

Netflix試下改
我立即 唔續

+1

相反 黑人做水鬼我即轉最貴果個PLAN

黑人唔識游水

on9